右手二級燙傷，有咩方法唔留疤……

睇咗醫生 而家成手水泡
係朋友屋企人面前扮灑脫無所謂 其實我好介意
諗起會留疤心梗住梗住
有無巴絲有經驗？

男人有疤先型

右手二級凍傷上試

斬掉重練

紋身

冇得救 重刷

好好打理,洗傷口唔好懶,問下護士幾時用得除疤產品 你會發覺好返之後遠遠冇你想像中禁明顯 放心

點整親架？
生完水泡可能會換片好返 隻手仲滑過之前？
有水泡千奇唔好忍唔住去搞 唔係實有疤！

祝你早日康復！

換皮

有冇口德？

前日考完mid term 之後就滿心歡喜去買碗杏仁糊
諗住慰勞下自己啦
就去咗附近嘅公園食
一打開 我心諗「熱辣辣仲滾嘅 正啊喂」
點知一入口 用粉沖嘅
我大嗌「你老尾 用粉開嘅你老尾hea9我」
就轉身一個三分波dom咗垃圾桶
點知唔小心流咗落隻手

有隔日去洗傷口
唔該你
希望快啲見到無咁明顯

btw我爲咗避免瞓覺唔小心hi到隻手啲水泡
食奶嘅力都出埋
先力保不失 無整爆到啲水泡

屌你老豆話生咗你個弱智仔出嚟都想重刷喎

原本覺得可憐睇完覺得冇燒撚熟你隻手真係浪費哂

已經熟咗

盡快去睇私院皮膚專科
唔好就咁門診洗傷口

年幾前二級燙傷當眼位置...
痛到瞓唔到 又驚留疤（好撚大範圍）
話要起碼2-3個禮拜先會埋口同生返啲皮

2日後轉上去睇皮膚科
嗰陣好似話係藥廠比佢地嘅sample敷料嚟
由整親到埋曬口都係一個禮拜嘅事
由塊皮無咗爛曬 到而家一啲疤痕都睇唔到
呢啲錢唔慳得

巴打睇咗幾$

無左隻右手就無問題

7k